有冇女仔係會送男朋友返屋企?

好正常

有女就收皮啦

有，一個鐘以上車程
一個月可能送4-5次左右

男朋友黎我樓下搵我食飯
我會送佢去車站搭車
望到佢架車開走先走

送上門
成隻狗咁

成日上男朋友屋企食飯之後自己走，叫唔叫送佢翻屋企

會

男朋友成日唔比我送佢返去